真心唔明點解支那狗個個都想美國死

事先聲明，唔係話幫美國，但係如果美國玩完，香港都唔會有好日子過，分分鐘到時可以一齊左乞兒。好多人話香港唔靠美國都可以自立，但事情邊有你地想像咁簡單，香港始終都同美國有好多關聯，唔係話想分開就可以分開

預左有班盲反份子會負評，D人真係唔用下個腦，到時如果美國仆街睇佢地仲笑唔笑得出
第一次發文，真係頂D人唔信，個個post都係到想美國死... 又唔諗下後果

好簡單
因為支那狗大部份都係窮鬼
係依家個制度下已經無乜可以輸

多數支那狗咩都無咪想世界洗牌再黎過囉
又唔會做d野改變 淨係等

之前講過 真係好多盲反撚
以為美國玩完 香港/中國可以無事

你諗下，反正你咩都無，緊係想一鑊熟喇
有錢佬攪生意就話啫，哩度係連登呀，最多五毛同支那狗既論壇呀

佢地以為 美國末日
就會有 中國勢力 介入
或者有機會成為世界霸主
佢地只會睇 人地國家既缺點，再 放大自己國家優點
或者 美國真係管理得差，但呢幾十年 由特朗普改革 其實一直進步緊
就眼見 盲反既有 ，比人煽動既有，有d擺到明收左錢既又有
年輕既一代 無經歷過 美國國力弱 每日為日本侵略而煩惱 好怕防空警報響起 戰亂既悲痛，以為民主係理所當然
唾手可得 仲想一步到位
打開報紙睇下 有幾多發展中國家 被 中國勢力一帶一路導致既後果

五毛根本焦土派，唔會理是非黑白，盲反最叻

最緊要係反美有正評呀！

唔洗唔明喎，從高登年代話美國末日到依家，有冇十年？美國收皮未？

你噏乜鳩呀

關你撚事

我既意思係香港成班支那盲返份子唔用腦，有事都唔會團結，相比美國平時係好賤，但一有事就會團結，你話邊邊死先啦

支那人一向都諗得自己好高尚
乜撚野雖遠必豬 講就凶狠 到時咪又係碌撚妥協
根本無料係度扮四條

同常都係咩都冇 搵得萬0 蚊個班
書又讀唔到先會想美國死

因為自己冇既野人地都唔可以就想一齊死

笑撚死，支那狗只敢負評，一個回應都無

支那狗呢？

駁唔到

自己說自己笑真可憐
由頭到尾都無人反美
做乜鳩呀 多咗啦

下，憎下美國就做到玉
用鍵盤反下美就比你描述到咁偉大
唔關得支那打貿易戰咁成功

有，不過唔係連登唔係香港人

無人反美？

支那藍絲廢老日日用鍵盤反緊

你住係平行世界？

你做多左啦

咩人會反美呢

我認埋係五毛 都可以講大陸根本無本錢反美 依家自足都係勉強

世界愈亂 支那狗先可以上位做人上人

無人話你係五毛

不過你一定係中國人

講5毛應該香討多D，直頭係5毛鍋咁款

又黎淡化連登有大量愛國中國人既事實

連登真係無
不過樓主又係即刻駁嘴啲Friend
逐個逐個Copy過黎改 真係好撚柒呀屌
係啲咩毒撚先會花咁多心機以為自己咁做好好笑好型 真係難以想像
仲要咁辛苦推都無人和應無人正評
慘到一個點

正
將個角色互換
擺喺啲低質留言度
原句送番畀嗰啲懶理性嘅人

有乜好笑？

你弱智先以為乜都係攞黎笑

乜都要人和應要人正評

你個人都無主見，一睇就知係傳統無腦垃圾中國人

你條垃圾鍵盤戰士早d收皮啦

點解佢地唔敢直接回應，

就係因為佢地既言論連佢地自己都接唔返住

你睇有條中國人係度spin就知咩事

根本就站不住腳

真理愈辯愈明

善意打破0回覆

極端民族主義囉

中國人呢？

雖遠必豬呢？

留名

無人反美？

中國人日日反trump，每個網上傳媒同貿易戰/中美關係既新聞，回應一定有中國人鬧美國

加埋周不時開post講登月係假，911係自導自演

上面隻中國人係盲定係想同人講自己係弱智？

中國人召喚

抽得好

反美是工作

留美是生活

支那人一向口不對心

咁你唔好要人和應唔好推Post啦 繼續單機啦死毒撚

你啲主見就係一唔啱聽就屌人係垃圾中國人 辯論冠軍

美國 防空警報

講緊I-400?

竟然有人覺得假登月Post係真心

因為本身支那就充滿一班靠偷呃拐騙起家嘅賊
所以咪有種攬炒博重新洗牌嘅心理囉

將隔離post啲論點搬過嚟完全無違和感

靚抽

Btw, 上面成日話 d 學生要遊行係因為畀美國勢力騸動
睇 cctv 上哂腦

又spin，中國人係咪真係無腦

你班中國人平時夠垃圾連登仔咁鬧

好撚有主見wor
仲有你叫我唔好推post，你自己都幫手推緊啦

個龍門又搬

屌鳩美國果陣就「登月係假」

屌鳩中國果陣就「登月係假」係假

中國人點撚樣都贏呀

多謝隻中國人幫手推post

d廢老五毛反遊行係因為共狗勢力騸動

你睇佢幾On9

見你單機咁慘 支持下囉

得你on9咋

言論又無point

仲要幫手推post

幾唔話得

好波

繼續推

無人應又點

有人睇到就得

美國是世界第一大國 好戰既支那狗 贏左就可以威成身

又要屌又要推，

完全係「身在外國，心在中國」，

口部親中又一例證

好戰既支那狗幾時直接出兵攻打美國？

依家世界和平可以穩定發展 人類生活質素不斷提高係全靠美國
支那狗完全無呢種自覺 反而覺得美國阻住地球轉
屌你無美國支那一早俾蘇聯核平左啦

又話無人正評

中國人呢？

去哂邊？

喂？

唔反美 係盲奶共姐

美國亡，世界大亂
支那亡，世界福音

你日日睇既電視報紙上網都只得中共報導，睇左十幾二十年，點會知道呢個世界

推

但呢幾十年 由特朗普改革 其實一直進步

特朗普改革幾十年